喜劇片《阿勇的自白》下架 或將推出重拍版本

由新晉導演潘九杰及霍秋泳執導，獨立製作的喜劇片《阿勇的自白》今日一上架，已經成為網民熱話。其中主演這場「獨腳戲」的譚智東，更演活了「阿勇」這個患有智能障礙的宅男，不但被人騙盡金錢愛情，更要拍片為騙子辯護，成功得到不少人恥笑及同情。

由於大受歡迎，片段疑似已被電影公司購買，已經在平台刪除。潘九杰表示短片即將被重拍，在製作方面將更認真，不會再在霍秋泳的黃大仙寓所樓下拍攝，道具方面，亦會用A4紙取代表霍秋泳母校的單行紙。講到網民對片段穿崩位十分眼利，九杰不禁吠叫了幾聲。

有網民將《阿勇的自白》備份：

網民對片段穿崩位十分眼利：

邊位巴打摩擦力咁撚勁

呢2樣已經穿崩

屋企人睇實 唔好畀阿勇去重拍啦

阿勇

屌佢老味仲未識醒，定係有裸照係人手上比人威脅，抑或佢真係智障？咁都仲要痴返埋去

笑撚死人

笑左

智力就係有返咁上下先會比人呃 唔係都唔會咁多人睇唔過眼

勇哥仔
不如你比3皮我，我同你班條女返嚟

包你有得出，唔止戀愛感覺，初戀感覺都有

有冇知情人士講下阿勇點

咁樣就想自殺

雲與清風 可以常擁有
關注共愛 不可強求
不強求 不強求 永遠等候
如必須苦楚 我承受

誰會珍惜 當你還擁有
將要逝去 總想挽留
想挽留 想挽留 看似荒謬
求今天所得 永遠守

命運是對手 永不低頭
從來沒抱怨半句 不去問理由
仍踏著前路走 青春走到白頭
成功只有靠一雙手

劇情風迴路轉 就黎拍得住the dark knight

阿勇 想幫你都幫唔落
咁軟弱

假圖

D圖畀人刪咗？

明明之係睇link係連登直接up